香港警察見到習大大張海報 驚到要幾十人出動

洗唔洗咁驚啊 PoPo

仲即刻封棺

佢哋摵埋？又刑事毀壞

on9

而家狗學堂係咪要讀毛語錄？出班果陣唱埋紅唱～偉大的茅豬屍

整得好靚

推sor

含撚狗始終係含撚狗

撕左仲顯眼

可以利用呢點

班popo真係好撚驚
你地試下平時 投訴 有違例泊車 十年冇人理

投訴有小販阻路 一定叫你自己call食環
就算交通燈壞左都未必 有交警到場

屌你 貼張海報 幾部警車 廿幾人到場 仲要幫手封埋棺

驚到懶屎咁

共產黨佢地有份架咩
班狗同鄉黑成日學埋小粉紅D野
唔係以為放左少少權就真係當自己軍政府下嘛？
假如他日示威者收左皮
下一個被人掉落街既就係你班黑警同鄉黑咋
睇下一九四九至一九七六既中國史啦
仲懵盛盛，以為打完人拎左ot錢就可以移民走
比得錢你你估會唔會比你地走呀啦

敵人反對

咁就要周圍貼啦

呢班涉強姦婦女的警魔唔死
就算係中共收買左的外國親華派都好難幫中共脫身

黨一定會安排警魔自殺
中共連昔日第一諜金無怠都可以迫死.無理由唔殺香港警魔脫身

老老實實
關佢春事

罰千5 蚊搞咁大件事

是這張嗎？

個隻痴線狗d同事都好無奈 大家心照係小事

搞咁多野傻鳩左
拉左咪又係千五 搞咁多野 唔該曬

總之乜都話有黑衣人就即搞掂架喇

大逆不道，用黑布遮領導人肖像
低級差佬該當何罪

全中

可能各區狗屋
都已經有班武警空降做左呀頭
呢d大逆不道既poster
小狗們梗係要迅速出動解決

係時候通街貼喇！

公安黎？

我覺得唔係驚嘅，純粹好憎示威者

含到雪雪聲

下次有違例泊車
打999話有人用車做遮掩
貼反習近平文宣

想印黎做t恤 有無教學

雜大大又

老老實實, 我都未必覺得班狗咁撚尊敬習種...
一直都話黑警係支那直接指揮,
應該以前連儂好多關於習種文宣支那好唔順眼落過 order,
下面班狗為領功, 見親呢 d 都好大陣仗用處理.
有次咪成班狗踎係地用刀仔指甲拑剷地下港共官員同習種頭像..

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

整多幾百幅

習近平新時代中國特色社會主義思想學習綱要

咁鐘意撕
下次係紙底藏針先

做啱啦~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

未貼過文宣，其實文宣用咩膠水貼？

我成日都驚會甩

警甴主子甴曱平

以後叫公安狗

貼紙師是最新最潮

你唔比我地貼野 你地都唔駛旨意放51

塑造51成為另一個支那禁語！

[/quote]

推

push 到hihi

快啲貼到週圍都係

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

五大訴求缺一不可
黃金經濟圈發展週

加啲屎喺張海報後面 等佢地鏟到成手都係

成班護主犬

Push

文宣組要人

港共黨衛軍幾時落去同主子毛主席大團圓

condom想上位
但不自知一日condom仔，一世condom仔
共產黨從來唔睇身份
只會睇利用價值

舊年已經有人講6月尾之後狗隊由中聯辦直接指揮
禿鷹係支那個頂頭上司係趙克志 （港澳小組副組長）
小明同新黎個兩條支那佬都只係「成員」

賣身比魔鬼 即係黨 條命就係黨 黨鍾意要你生就生死就死

咁叻搣尻Twitter 上面個啲丫笨柒，憨尻尻

之前貼甴曱平咪成堆狗衝出去剷地

831

18區都貼佢哋咪好撚唔得閒

變態辣椒

其實狗隊高層就算全部係香港人，全部一早入哂共慘黨都唔出奇，如果唔係點上到位

貼喺人地架車度

千祈唔好大規模貼恥笑習總文宣，中聯辦實日日打俾 pk 煩鳩死佢架

警甴濫用警力

D 毅進仔爭住幫習大大奶袋底啦，仲唔衝出嚟亂咁吠
死黑警

CLS

幫佢入棺喎

佢地驚都只係驚比北京屌

pin呢個啦

駛唔駛出幾十隻狗 好驚咩

班狗好驚見到曱甴王習大大張poster，你貼其他都冇咁淆，曱甴王係秒出

佢哋又唔係中共自己人又overpaid，依老共本性平亂之後一定揾自己班武警接管，再處理呢班妹仔大過主人婆嘅港燦黑警

係得班黑警唔讀書唔知老共本性

其實由612 一開始
popo就押重注係共產黨身上 基本上就係all in 左
所以戰略上黎講 popo已經破釜沈舟 佢地無彎轉
警察不成功便成仁 佢地一定要政治上確保共產黨贏

但相反 從策略上黎講 共產黨有戰略回旋空間
其實可以透過同popo/特區政府切割 減輕政治上的負面影響

貼文革海報會點呢

仲話自己政治中立
執法不偏不倚
咪撚搞笑啦

共產黨只要宣佈緊急情況,由特首提出
由軍隊實彈射殺涉反人類罪行警魔,求其死一堆
另外有500警魔留遺書自認涉強姦,殺人,私刑,棄屍
死人唔曉講野

其實共產黨呢步係安撫到部分淺黃

習敗敗唔係得屠夫mode
其上位路,點討好退休老幹部證明擅於打幾手牌

驚比嚟香港殺人嘅國安見到話黑警辦事不力

rebel pepper >>>>>>>>>>>> 大中華左膠巴屌草

推!!!!!!!!!!!!

九西劉澤鋒：獨立是《常識》

真係成班狗奴才屌
真係雜種春袋都肯奶個隻

狗即是狗

維尼之城

Body bags?!

下令射殺平民機會大好多

越搣越柒

本身d 文宣淨係行過先見到
班狗搞到咁大 習種病毒圖即刻網上瘋傳全港都見到

破壞習總玉照

中聯辦係唔係中央人民政府所屬各部門？答案係：有時係有時唔係。

選擇性執法呀麻

試下報警有人帖街招賣樓
睇吓有冇黑警會理

會唔會大驚小怪咗啲
你咁啲人仲貼得多

習大大佢地係最驚

後清朝廷走狗咁撚款

狗即係狗！ 俾返小小尊嚴自己得唔得！

繼續貼

所以一直都要痛擊敵人要害
以前林鄭貼係地下任人踩，貼兩三個星期都冇人清
曱甴王一貼落地下，兩個鐘內同你清得乾乾淨淨

做撚埋食環果份
奶鞋底奶到仆住咁去 又幾過癮喎

射完平民，你估班黑警同黑社會走唔走得到呀啦
你睇下六四個班解放軍既下場？
一係就逃亡
一係就比人清算
除左最大粒個幾個，下面班細既有邊個有好下場？
得班狗仲懵盛盛以為自己「止暴制亂」完自己會發達移民

公安反應一樣

賺多d ot 錢第時可以貢獻國家都唔錯，支持

馬拉ghost狂奶共都唔批警魔過去
因為香港警魔係國際間已經等同強姦犯, 暴力傾向

香港警魔惠州城爛尾, 收下風就知當地大陸人憎警魔
大陸人憎香港獨立係一回事,個個對收三萬強姦犯都係反對
話歡迎警魔去大陸長住的係大陸五毛

小心字眼 呢d叫香港公安

冇錯

721831

應該奶開習大大袋底

鄧小強下令

為左習大大，佢地連自己老婆都比公安屌

Mind Blowing

What are those people thinking

原來係驚雜種個樣

我建議將佢個頭人印刷成×1吋×1吋嘅小型貼紙，全人類周街派周圍貼，貼巴士，貼地貼貼街邊欄杆！

睇你撇得幾多！

貼埋鄧炳強都好
幫佢宣傳

終於明白疫情開始時林鄭死都唔肯封關，

原來早前安排一批批大陸廉價勞工，配合黑警半夜到各區各處清理反修例文宣，海報

其實好簡單，出下口術支持就得，郁到我d地啦喎，唔叫黑社會日日搞你咪算比面
最唔熟悉中國國情既咪就係班狗自己囉

根本已經無咩地方係歡迎納粹罪犯
未有奶共國家認頭收香港警魔
連中共治下都攪唔到惠州香港警魔城

班人已經為世不容
下一到希望台灣率先ban警親的form

忠犬護主

貼多D習近平呀
黑警好驚

以後可以叫班狗公安
廿鳩幾人去捉一個人貼告示板 保護雜總樽鹽

聽日再貼

做到班獅子狗仆街

甴近平

係邊一集節目? 想睇返

唔知

POPO怒刮林奠同鄧炳強大頭相

唔該巴打

警務人員子女關注組

推廣比台灣泰國